擔心過9點既中環義士，完場後，可以去對面愛丁堡廣場繼續

對面醫護集會到11:59